元朗大批人"起義"

有線播緊

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

秋季旅行？

中環黑厘士 OL

有少少721感覺。

咪又係收錢做野,手足做左正經野先,等佢地自high 1-2日, 到時睇下重出唔出黎, 佢地出到港島,旺角, 神獸"鶳" 到時再出都未遲